一定要有幾快得幾快煲大元朗單嘢

要喺保皇黨Lum到理由開脫之前盡量煲大件事
希望有人可以連夜趕製文宣 喺啲啊公啊伯出黎晨運之前貼喺連濃牆 比佢地知道香港到底發生緊咩事
同埋可以喺市區緊急搞放映會 播藍絲啲行為出黎
再加埋建制派常用黎譴責暴力既句子
如果咁樣都比港共過到骨既話就真係無天理！

強身健體，用在今朝！